{ 
  "feed": {"data":[{"id":"13652696","published_at":"2017-10-22T11:26:57+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13652696,"created_at":"2017-10-22T11:26:57+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"G\u00e4be es die angebliche \"21 Prozent Lohnl\u00fccke zwischen Frauen und M\u00e4nnern\" wirklich, w\u00fcrde kein Arbeitgeber mehr M\u00e4nner einstellen.","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":4,"like_count":4,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":null,"iframe":null},"attachment":{"type":null,"value":null},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13652662","published_at":"2017-10-22T11:24:47+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13652662,"created_at":"2017-10-22T11:24:47+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Deutschland ist ein Unrechtsstaat, in dem die Sicherheit der Bev\u00f6lkerung nichts z\u00e4hlt.\nhttps:\/\/twitter.com\/chstenzel\/status\/920889559596060673\n","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":3,"like_count":3,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/twitter.com\/chstenzel\/status\/920889559596060673\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/3b68ee524bcb41cac3342d44fd8b90c4606cac6c\/68747470733a2f2f7062732e7477696d672e636f6d2f70726f66696c655f696d616765732f3737313832373131353536313834343733382f784859454a334c645f343030783430302e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Christian Stenzel on Twitter<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Ohne Worte: KEIN Bundesland sieht sich in der Lage, auf @BILD -Anfrage die Zahl ausreisepflichtiger Straft\u00e4ter zu nennen. #Abschiebeversagen<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"media","value":[{"id":"383ffc02-fecb-4bd3-a524-4252967cd9f7","url_thumbnail":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59ec7fdd900a9.jpeg","url_full":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59ec7fdd900e4.jpeg","width":901,"height":524}]},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13651725","published_at":"2017-10-22T10:19:17+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13651725,"created_at":"2017-10-22T10:19:17+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Die noch amtierende Bundesfamilienministerin Katarina Barley verbreitet weiter die L\u00fcge von der \"21 Prozent Lohnl\u00fccke zwischen Frauen und M\u00e4nnern\".\nhttp:\/\/www.mdr.de\/nachrichten\/politik\/inland\/familienministerin-fordert-in-metoo-debatte-haertere-gesetze-100.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":13,"like_count":13,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.mdr.de\/nachrichten\/politik\/inland\/familienministerin-fordert-in-metoo-debatte-haertere-gesetze-100.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/9eab0a9bb48e32644fdfb184ab2b5194479eb780\/687474703a2f2f7777772e6d64722e64652f6e6163687269636874656e2f62696c642d3133383135345f762d76617269616e74426967313678395f776d2d747275655f7a632d65636262616663362e6a70673f76657273696f6e3d3339313631\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">#MeToo-Aufruf: Familienministerin f\u00fcr h\u00e4rtere Gesetze bei sexuellen \u00dcb...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Zur optimalen Darstellung unserer Webseite ben\u00f6tigen Sie Javascript. Bitte aktivieren sie dies in Ihrem Browser. Bundesfamilienministerin Katarina Bar...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"media","value":[{"id":"55c55d07-7b9c-4d5d-9764-cc4acc92bae7","url_thumbnail":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59ec70a37e727.jpeg","url_full":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59ec70a37e762.jpeg","width":947,"height":187}]},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13651472","published_at":"2017-10-22T10:03:11+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13651472,"created_at":"2017-10-22T10:03:11+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Merkel muss weg - das merken sogar die ersten CDU-V\u00f6gel.\nhttp:\/\/www.bild.de\/politik\/inland\/angela-merkel\/merkels-cdu-ist-degeneriert-53615288.bild.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":13,"like_count":13,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.bild.de\/politik\/inland\/angela-merkel\/merkels-cdu-ist-degeneriert-53615288.bild.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/e9818ed68369b6f625e6b69d87c7f5171dae2b40\/687474703a2f2f62696c6465722e62696c642e64652f666f746f732f616e67656c612d6d65726b656c2d616d2d667265697461672d6175662d64656d2d7765672d7a752d64656e2d6a616d61696b612d736f6e64696572756e6773676573707261656368656e2d3230303536353939372d35333631353432342f42696c642f332e62696c642e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Immer mehr Kritik an der Kanzlerin aus den eigenen Reihen - \u201eMerkels C...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">W\u00e4hrend Angela Merkel mit FDP und Gr\u00fcnen um eine neue Regierung ringt, brodelt es an der Basis ihrer eigenen Partei. Der Zorn richtet sich gegen die C...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/e9818ed68369b6f625e6b69d87c7f5171dae2b40\/687474703a2f2f62696c6465722e62696c642e64652f666f746f732f616e67656c612d6d65726b656c2d616d2d667265697461672d6175662d64656d2d7765672d7a752d64656e2d6a616d61696b612d736f6e64696572756e6773676573707261656368656e2d3230303536353939372d35333631353432342f42696c642f332e62696c642e6a7067\/","title":"Immer mehr Kritik an der Kanzlerin aus den eigenen Reihen - \u201eMerkels C...","description":"W\u00e4hrend Angela Merkel mit FDP und Gr\u00fcnen um eine neue Regierung ringt, brodelt es an der Basis ihrer eigenen Partei. Der Zorn richtet sich gegen die C...","url":"http:\/\/www.bild.de\/politik\/inland\/angela-merkel\/merkels-cdu-ist-degeneriert-53615288.bild.html","source":"www.bild.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13651011","published_at":"2017-10-22T09:34:24+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13651011,"created_at":"2017-10-22T09:34:24+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Rassismus ist schlimm, au\u00dfer Rassismus gegen Wei\u00dfe. Der ist in Ordnung.\nhttps:\/\/mobile2.bazonline.ch\/articles\/59e87a19ab5c376c3f000001","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":11,"like_count":11,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":null,"iframe":null},"attachment":{"type":null,"value":null},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13650980","published_at":"2017-10-22T09:32:38+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13650980,"created_at":"2017-10-22T09:32:38+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"In #London soll bald nicht mehr jedes Verbrechen verfolgt werden.\nhttps:\/\/youtu.be\/ts4aPtExuH4","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":9,"like_count":9,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/youtu.be\/ts4aPtExuH4\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/e32bb5c5147c4d2f4af81d877ddac6528117f7af\/68747470733a2f2f692e7974696d672e636f6d2f76692f74733461507445787548342f687164656661756c742e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Um Geld zu sparen: Polizei in London will k\u00fcnftig nicht mehr alle Verb...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Die Polizei in London hat angek\u00fcndigt, 400 Millionen Pfund bis zum Jahr 2020 einsparen zu wollen und die rund 30.000 Beamten zu entlasten. Die Polizei...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"youtube","value":"ts4aPtExuH4"},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13650924","published_at":"2017-10-22T09:28:15+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13650924,"created_at":"2017-10-22T09:28:15+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"#Werne: ABC-Einsatz im Festzelt.\nhttp:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/116730\/3767333","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":11,"like_count":11,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/116730\/3767333\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/a5d458136fb3d8f2ae23691f05cc9e97efe34a69\/687474703a2f2f63616368652e70726573736d61696c696e672e6e65742f7468756d626e61696c2f686967686c696768742f66663263366436332d386539342d343137322d386165322d3037336363356133323732612f696d6167653f63726f703d302c33302c3633302c343132\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">FW-WRN: ABC-Einsatz im Festzelt<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Werne (ots) - Um 22:12 Uhr wurde die Freiwillige Feuerwehr Werne sowie diverse weitere Rettungsmittel mit den Stichworten TH_ABC_2 \/ ManV 2 (Massenanf...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/a5d458136fb3d8f2ae23691f05cc9e97efe34a69\/687474703a2f2f63616368652e70726573736d61696c696e672e6e65742f7468756d626e61696c2f686967686c696768742f66663263366436332d386539342d343137322d386165322d3037336363356133323732612f696d6167653f63726f703d302c33302c3633302c343132\/","title":"FW-WRN: ABC-Einsatz im Festzelt","description":"Werne (ots) - Um 22:12 Uhr wurde die Freiwillige Feuerwehr Werne sowie diverse weitere Rettungsmittel mit den Stichworten TH_ABC_2 \/ ManV 2 (Massenanf...","url":"http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/116730\/3767333","source":"www.presseportal.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13650150","published_at":"2017-10-22T08:37:33+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13650150,"created_at":"2017-10-22T08:37:33+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Nichts Neues aus Berlin:\nT\u00fcrkischst\u00e4mmiger Mann droht mit Gewalt.\nhttps:\/\/www.facebook.com\/AttilaHildmannOfficial\/photos\/a.559519967423339.1073741827.115883448453662\/1778718765503447\/?type=3&theater","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":13,"like_count":13,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AttilaHildmannOfficial\/photos\/a.559519967423339.1073741827.115883448453662\/1778718765503447\/?type=3&theater\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body post__embed__body--photo\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/a9360a49d89c8a33eb3bcadfccabb9ebda3e5670\/68747470733a2f2f73636f6e74656e742e78782e666263646e2e6e65742f762f74312e302d392f70373230783732302f32323535323337385f313737383731383736353530333434375f333537303034393134323635333338303431375f6e2e6a70673f6f683d6130343037653139613565636638343838663737323033303066636139653364266f653d3541383432423836\/')\"><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/a9360a49d89c8a33eb3bcadfccabb9ebda3e5670\/68747470733a2f2f73636f6e74656e742e78782e666263646e2e6e65742f762f74312e302d392f70373230783732302f32323535323337385f313737383731383736353530333434375f333537303034393134323635333338303431375f6e2e6a70673f6f683d6130343037653139613565636638343838663737323033303066636139653364266f653d3541383432423836\/","title":null,"description":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/AttilaHildmannOfficial\/photos\/a.559519967423339.1073741827.115883448453662\/1778718765503447\/?type=3&theater","source":"www.facebook.com"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13650099","published_at":"2017-10-22T08:33:54+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13650099,"created_at":"2017-10-22T08:33:54+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Deutschland starrt vor Moslem-Terroristen, die uns das Fell \u00fcber die Ohren ziehen wollen.\nhttps:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article169901027\/Deutsche-Justiz-ist-mit-Terror-Verfahren-ueberfordert.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":17,"like_count":17,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article169901027\/Deutsche-Justiz-ist-mit-Terror-Verfahren-ueberfordert.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/cd27c7a888bfd65c46123dae77429a8faf915e92\/68747470733a2f2f7777772e77656c742e64652f696d672f706f6c6974696b2f646575747363686c616e642f6d6f62696c653136393930323835302f353832313335393435372d6369313678392d77313230302f50726f2d4e52572d64656d6f6e737472696572742d696e2d426f6e6e2e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Islamistische Gef\u00e4hrder: Justiz ist mit Terror-Verfahren \u00fcberfordert -...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Deutschland Von Florian Flade, Philipp Kuhn, Timo Stukenberg | | Lesedauer: 2 Minuten \u00dcber 900 Verfahren wegen Terrorismus-Vorw\u00fcrfen wurden allein in...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"media","value":[{"id":"6c20e564-bcc5-4da1-b901-88321ec6de3f","url_thumbnail":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59ec57f0e86dc.jpeg","url_full":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59ec57f0e8720.jpeg","width":953,"height":343}]},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13649961","published_at":"2017-10-22T08:26:04+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13649961,"created_at":"2017-10-22T08:26:04+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Der Messermann von M\u00fcnchen hei\u00dft laut BILD \"Patrick H.\"\nhttp:\/\/www.bild.de\/regional\/muenchen\/muenchen\/messer-attacke-muenchen-eilmeldung-53611252.bild.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":15,"like_count":15,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.bild.de\/regional\/muenchen\/muenchen\/messer-attacke-muenchen-eilmeldung-53611252.bild.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/d5286666683a742a1efa49147d98e2e2666b1f8a\/687474703a2f2f62696c6465722e62696c642e64652f666f746f732f6d65737365722d61747461636b652d696e2d6d75656e6368656e2d6d6568726572652d7665726c65747a74652d7461657465722d6175662d6465722d666c756368742d3230303536353537342d35333631323037322f42696c642f322e62696c642e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Messer-Attacke in M\u00fcnchen, mehrere Verletzte: SEK nimmt Verd\u00e4chtigen f...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">M\u00fcnchen - Messer-Attacke in der M\u00fcnchner Innenstadt! Ein Unbekannter hat am Samstagmorgen am Rosenheimer Platz mehrere Personen an sechs verschiedenen...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"media","value":[{"id":"827b84ba-f818-4e45-81f7-65c0f208e5e0","url_thumbnail":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59ec561885c6b.jpeg","url_full":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59ec561885ca6.jpeg","width":805,"height":495}]},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13649872","published_at":"2017-10-22T08:21:01+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13649872,"created_at":"2017-10-22T08:21:01+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Tritte gegen den Kopf sind im Frankfurter Bahnhofsviertel ein altes Begr\u00fc\u00dfungsritual. #Mussmanwissen\nhttp:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/4970\/3765860","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":15,"like_count":15,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/4970\/3765860\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/ef814d657ef025bd1013a10c2a061ccf6b747eb7\/687474703a2f2f7777772e707265737365706f7274616c2e64652f696d616765732f6c6f676f732f6c6f676f2d64652d3235302e6a70673f32\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">POL-F: 171019 - 1125 Frankfurt-Bahnhofsviertel: Zeugensuche nach gef\u00e4h...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Frankfurt (ots) - (mc) Die Polizei sucht Zeugen nach einem t\u00e4tlichen Angriff am Mittwochmorgen, den 19. Oktober 2017, in der Moselstra\u00dfe. Der T\u00e4ter tr...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/ef814d657ef025bd1013a10c2a061ccf6b747eb7\/687474703a2f2f7777772e707265737365706f7274616c2e64652f696d616765732f6c6f676f732f6c6f676f2d64652d3235302e6a70673f32\/","title":"POL-F: 171019 - 1125 Frankfurt-Bahnhofsviertel: Zeugensuche nach gef\u00e4h...","description":"Frankfurt (ots) - (mc) Die Polizei sucht Zeugen nach einem t\u00e4tlichen Angriff am Mittwochmorgen, den 19. Oktober 2017, in der Moselstra\u00dfe. Der T\u00e4ter tr...","url":"http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/4970\/3765860","source":"www.presseportal.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13649841","published_at":"2017-10-22T08:18:57+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13649841,"created_at":"2017-10-22T08:18:57+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"B\u00e4rtiger \"S\u00fcdl\u00e4nder\" klaut Handtasche aus Fahrradkorb. #Frankfurt\nhttp:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/4970\/3766879","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":8,"like_count":8,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/4970\/3766879\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/ef814d657ef025bd1013a10c2a061ccf6b747eb7\/687474703a2f2f7777772e707265737365706f7274616c2e64652f696d616765732f6c6f676f732f6c6f676f2d64652d3235302e6a70673f32\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">POL-F: 171020 - 1128 Frankfurt-Bahnhofsviertel: Dieb klaut Tasche aus...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Frankfurt (ots) - (em) Am Mittwoch, den 18. Oktober 2017, stahl ein Unbekannter die Handtasche aus dem Fahrradkorb einer 32-j\u00e4hrigen Frau. Der T\u00e4ter k...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/ef814d657ef025bd1013a10c2a061ccf6b747eb7\/687474703a2f2f7777772e707265737365706f7274616c2e64652f696d616765732f6c6f676f732f6c6f676f2d64652d3235302e6a70673f32\/","title":"POL-F: 171020 - 1128 Frankfurt-Bahnhofsviertel: Dieb klaut Tasche aus...","description":"Frankfurt (ots) - (em) Am Mittwoch, den 18. Oktober 2017, stahl ein Unbekannter die Handtasche aus dem Fahrradkorb einer 32-j\u00e4hrigen Frau. Der T\u00e4ter k...","url":"http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/4970\/3766879","source":"www.presseportal.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13649812","published_at":"2017-10-22T08:17:25+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13649812,"created_at":"2017-10-22T08:17:25+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Schwarzhaariger \"S\u00fcdosteurop\u00e4er\" ist eine Fachkraft f\u00fcr Taschendiebstahl. #Frankfurt\nhttp:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/4970\/3766882","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":9,"like_count":9,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/4970\/3766882\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/ef814d657ef025bd1013a10c2a061ccf6b747eb7\/687474703a2f2f7777772e707265737365706f7274616c2e64652f696d616765732f6c6f676f732f6c6f676f2d64652d3235302e6a70673f32\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">POL-F: 171020 - 1129 Frankfurt-Innenstadt: Taschendieb beklaut 33-J\u00e4hr...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Frankfurt (ots) - (ka) Am Donnerstagabend beklaute ein Dieb einen 33-j\u00e4hrigen Mann. Er konnte mit seiner Beute entkommen. Gegen 19.45 Uhr war der 33-J...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/ef814d657ef025bd1013a10c2a061ccf6b747eb7\/687474703a2f2f7777772e707265737365706f7274616c2e64652f696d616765732f6c6f676f732f6c6f676f2d64652d3235302e6a70673f32\/","title":"POL-F: 171020 - 1129 Frankfurt-Innenstadt: Taschendieb beklaut 33-J\u00e4hr...","description":"Frankfurt (ots) - (ka) Am Donnerstagabend beklaute ein Dieb einen 33-j\u00e4hrigen Mann. Er konnte mit seiner Beute entkommen. Gegen 19.45 Uhr war der 33-J...","url":"http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/4970\/3766882","source":"www.presseportal.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13649690","published_at":"2017-10-22T08:07:57+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13649690,"created_at":"2017-10-22T08:07:57+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Was Linksgurken nicht begreifen wollen:\nAbschiebung bei offenen Grenzen funktioniert nicht.\nhttps:\/\/www.tz.de\/muenchen\/stadt\/trudering-riem-ort43347\/elf-migranten-verlassen-ankommende-gueterzuege-8794988.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":16,"like_count":16,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/www.tz.de\/muenchen\/stadt\/trudering-riem-ort43347\/elf-migranten-verlassen-ankommende-gueterzuege-8794988.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/36204ac6fb3a7a139575b38b42a0687478e00168\/68747470733a2f2f7777772e747a2e64652f62696c6465722f323031372f31302f32312f383739343938382f323032363835323032322d63303039323039612d393536342d346364372d623631612d3538616634353966383533362d4d6f3770307142625965662e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Elf Migranten auf G\u00fcterz\u00fcgen eingereist<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">An G\u00fcterbahnh\u00f6fen in M\u00dcnchen Am Freitag wurden in G\u00fcterbahnh\u00f6fen in M\u00fcnchen insgesamt elf Migranten aufgegriffen, die mit einem aus \u00d6sterreich kommend...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"media","value":[{"id":"3984a4ea-051e-4021-8bf0-62fceb8cd9bf","url_thumbnail":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59ec51d317a07.jpeg","url_full":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59ec51d317a4c.jpeg","width":1095,"height":147}]},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13649646","published_at":"2017-10-22T08:05:03+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13649646,"created_at":"2017-10-22T08:05:03+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Faustdicke \u00dcberraschung:\nAlle Versprechungen vor der Wahl waren L\u00fcgen.\nhttp:\/\/vera-lengsfeld.de\/2017\/10\/22\/alle-sollen-bleiben-koennen-kein-mensch-ist-illegal\/","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":17,"like_count":17,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/vera-lengsfeld.de\/2017\/10\/22\/alle-sollen-bleiben-koennen-kein-mensch-ist-illegal\/\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/ee191837f6296f369cdba7fc4ca92041c972176e\/687474703a2f2f766572612d6c656e677366656c642e64652f77702d636f6e74656e742f75706c6f6164732f323031362f30322f46616365626f6f6b5f7468756d625f766572615f6c656e677366656c642e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Alle sollen bleiben k\u00f6nnen - kein Mensch ist illegal!<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Im Wahlkampf wurde von den Parteien, die noch als b\u00fcrgerlich gelten, viel versprochen. Die Union hat in ihrem \u201eRegierungsprogramm\" behauptet, sie woll...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/ee191837f6296f369cdba7fc4ca92041c972176e\/687474703a2f2f766572612d6c656e677366656c642e64652f77702d636f6e74656e742f75706c6f6164732f323031362f30322f46616365626f6f6b5f7468756d625f766572615f6c656e677366656c642e6a7067\/","title":"Alle sollen bleiben k\u00f6nnen - kein Mensch ist illegal!","description":"Im Wahlkampf wurde von den Parteien, die noch als b\u00fcrgerlich gelten, viel versprochen. Die Union hat in ihrem \u201eRegierungsprogramm\" behauptet, sie woll...","url":"http:\/\/vera-lengsfeld.de\/2017\/10\/22\/alle-sollen-bleiben-koennen-kein-mensch-ist-illegal\/","source":"vera-lengsfeld.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":null,"nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13649626","published_at":"2017-10-22T08:03:18+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13649626,"created_at":"2017-10-22T08:03:18+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Islamisches Recht geh\u00f6rt zu Deutschland.\nhttps:\/\/philosophia-perennis.com\/2017\/10\/22\/mehrfachehe\/","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":14,"like_count":14,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/philosophia-perennis.com\/2017\/10\/22\/mehrfachehe\/\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/1ea9fa320c37500dd8aa8af6908295c3377dfb02\/68747470733a2f2f64617669646265726765727765622e66696c65732e776f726470726573732e636f6d2f323031372f31302f6275726b612d3131373531345f313932302e6a70673f773d31323030266669743d343430253243333330\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Tollhaus Deutschland: Verwaltungsgerichtshof legalisiert Mehrfachehe e...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Die Stuttgarter Zeitung berichtete, dass der Mannheimer Verwaltungsgerichtshof nach Berufungsinstanz beschlossen hat, dass ein syrischer Moslem auch f...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/1ea9fa320c37500dd8aa8af6908295c3377dfb02\/68747470733a2f2f64617669646265726765727765622e66696c65732e776f726470726573732e636f6d2f323031372f31302f6275726b612d3131373531345f313932302e6a70673f773d31323030266669743d343430253243333330\/","title":"Tollhaus Deutschland: Verwaltungsgerichtshof legalisiert Mehrfachehe e...","description":"Die Stuttgarter Zeitung berichtete, dass der Mannheimer Verwaltungsgerichtshof nach Berufungsinstanz beschlossen hat, dass ein syrischer Moslem auch f...","url":"https:\/\/philosophia-perennis.com\/2017\/10\/22\/mehrfachehe\/","source":"philosophia-perennis.com"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13635004","published_at":"2017-10-21T22:06:18+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13635004,"created_at":"2017-10-21T22:06:18+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"In \u00c4gypten sind mindestens 50 Polizisten von radikalen Moslems get\u00f6tet worden - hat aber nichts mit dem Islam zu tun.\nhttp:\/\/www.focus.de\/politik\/ausland\/bei-razzia-in-kairo-extremisten-locken-polizisten-in-einen-hinterhalt-mindestens-50-tote_id_7747362.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":20,"like_count":20,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.focus.de\/politik\/ausland\/bei-razzia-in-kairo-extremisten-locken-polizisten-in-einen-hinterhalt-mindestens-50-tote_id_7747362.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/957b632c84d39bdd61c7c175bae5149dd2b788ff\/687474703a2f2f70352e666f6375732e64652f696d672f666f746f732f63726f70373734373335392f343238323731373934342d77313230302d683632372d6f2d7137352d70352f313439366161303032313730343131662e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Islamisten locken \u00e4gyptische Polizisten in Hinterhalt - mindestens 50...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Bei einem schweren Feuergefecht mit mutma\u00dflichen Extremisten sind in \u00c4gypten mindestens 50 Polizisten get\u00f6tet worden. Unter den Opfern seien auch 21 P...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/957b632c84d39bdd61c7c175bae5149dd2b788ff\/687474703a2f2f70352e666f6375732e64652f696d672f666f746f732f63726f70373734373335392f343238323731373934342d77313230302d683632372d6f2d7137352d70352f313439366161303032313730343131662e6a7067\/","title":"Islamisten locken \u00e4gyptische Polizisten in Hinterhalt - mindestens 50...","description":"Bei einem schweren Feuergefecht mit mutma\u00dflichen Extremisten sind in \u00c4gypten mindestens 50 Polizisten get\u00f6tet worden. Unter den Opfern seien auch 21 P...","url":"http:\/\/www.focus.de\/politik\/ausland\/bei-razzia-in-kairo-extremisten-locken-polizisten-in-einen-hinterhalt-mindestens-50-tote_id_7747362.html","source":"www.focus.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13631757","published_at":"2017-10-21T20:09:03+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13631757,"created_at":"2017-10-21T20:09:03+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"#Hildesheim: Zwei mutige dunkelh\u00e4utige Mitb\u00fcrger sto\u00dfen eine 52-j\u00e4hrige Frau mit \"k\u00f6rperlichem Leiden\" von hinten um und berauben sie. #Bereicherung\nhttp:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/57621\/3766756","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":16,"like_count":16,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/57621\/3766756\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/ef814d657ef025bd1013a10c2a061ccf6b747eb7\/687474703a2f2f7777772e707265737365706f7274616c2e64652f696d616765732f6c6f676f732f6c6f676f2d64652d3235302e6a70673f32\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">POL-HI: 52-J\u00e4hrige Frau \u00fcberfallen<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Hildesheim (ots) - (clk.) Heute Vormittag, Freitag, 20. Oktober, gegen 09:30 Uhr, ist eine 52-J\u00e4hrige Hildesheimerin in der Unterf\u00fchrung der B6 von de...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/ef814d657ef025bd1013a10c2a061ccf6b747eb7\/687474703a2f2f7777772e707265737365706f7274616c2e64652f696d616765732f6c6f676f732f6c6f676f2d64652d3235302e6a70673f32\/","title":"POL-HI: 52-J\u00e4hrige Frau \u00fcberfallen","description":"Hildesheim (ots) - (clk.) Heute Vormittag, Freitag, 20. Oktober, gegen 09:30 Uhr, ist eine 52-J\u00e4hrige Hildesheimerin in der Unterf\u00fchrung der B6 von de...","url":"http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/57621\/3766756","source":"www.presseportal.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13629936","published_at":"2017-10-21T19:04:23+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13629936,"created_at":"2017-10-21T19:04:23+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Der Jubel ist grenzenlos - wir bekommen noch mehr #Nafris geschenkt.\nhttp:\/\/www.focus.de\/politik\/ausland\/neuer-fluechtlingsstrom-renaissance-der-maghreb-route-immer-mehr-junge-afrikaner-wollen-nach-europa_id_7745077.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":23,"like_count":23,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.focus.de\/politik\/ausland\/neuer-fluechtlingsstrom-renaissance-der-maghreb-route-immer-mehr-junge-afrikaner-wollen-nach-europa_id_7745077.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/df40e6906a908999e8b25a8e59754668a75c3294\/687474703a2f2f70352e666f6375732e64652f696d672f666f746f732f63726f70373630343938352f383038323731383438392d77313230302d683632372d6f2d7137352d70352f3630302d666c75656368746c696e67652d6765722d35343432323033372e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Starker Anstieg aus Maghreb-Staaten: Fl\u00fcchtlinge reaktivieren alte Rou...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Die Fahrt erinnert mehr an einen Ausflug \u00fcberm\u00fctiger Jugendlicher als an eine Flucht aus der Heimat. Ein gutes Dutzend junger M\u00e4nner hat es sich auf d...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/df40e6906a908999e8b25a8e59754668a75c3294\/687474703a2f2f70352e666f6375732e64652f696d672f666f746f732f63726f70373630343938352f383038323731383438392d77313230302d683632372d6f2d7137352d70352f3630302d666c75656368746c696e67652d6765722d35343432323033372e6a7067\/","title":"Starker Anstieg aus Maghreb-Staaten: Fl\u00fcchtlinge reaktivieren alte Rou...","description":"Die Fahrt erinnert mehr an einen Ausflug \u00fcberm\u00fctiger Jugendlicher als an eine Flucht aus der Heimat. Ein gutes Dutzend junger M\u00e4nner hat es sich auf d...","url":"http:\/\/www.focus.de\/politik\/ausland\/neuer-fluechtlingsstrom-renaissance-der-maghreb-route-immer-mehr-junge-afrikaner-wollen-nach-europa_id_7745077.html","source":"www.focus.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":null,"nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13629899","published_at":"2017-10-21T19:03:11+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13629899,"created_at":"2017-10-21T19:03:11+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Wenn eine junge Frau nicht mit einem Marokkaner flirten will, wird ihr selbstverst\u00e4ndlich ins Gesicht gespuckt.\nhttps:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article169902690\/Mann-spuckt-Frau-ins-Gesicht-weil-sie-nicht-flirten-will.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":20,"like_count":20,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article169902690\/Mann-spuckt-Frau-ins-Gesicht-weil-sie-nicht-flirten-will.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/a1100705bd1fe3514e31dd9c89518634074bd084\/68747470733a2f2f7777772e77656c742e64652f696d672f7665726d697363687465732f6d6f62696c653136393930323739362f373731313335343038372d6369313678392d77313230302f5761726e73747265696b732d696e2d4e52572e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Polizeieinsatz in Essen: Mann spuckt Frau ins Gesicht, weil sie nicht...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Zwischenfall am Hauptbahnhof Essen: Gegen 0.40 Uhr am Samstagmorgen hat ein 35-j\u00e4hriger aus Marokko versucht, eine Frau in ein Gespr\u00e4ch zu verwickeln....<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/a1100705bd1fe3514e31dd9c89518634074bd084\/68747470733a2f2f7777772e77656c742e64652f696d672f7665726d697363687465732f6d6f62696c653136393930323739362f373731313335343038372d6369313678392d77313230302f5761726e73747265696b732d696e2d4e52572e6a7067\/","title":"Polizeieinsatz in Essen: Mann spuckt Frau ins Gesicht, weil sie nicht...","description":"Zwischenfall am Hauptbahnhof Essen: Gegen 0.40 Uhr am Samstagmorgen hat ein 35-j\u00e4hriger aus Marokko versucht, eine Frau in ein Gespr\u00e4ch zu verwickeln....","url":"https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article169902690\/Mann-spuckt-Frau-ins-Gesicht-weil-sie-nicht-flirten-will.html","source":"www.welt.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13629786","published_at":"2017-10-21T18:59:16+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13629786,"created_at":"2017-10-21T18:59:16+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"\"Du Nazi!\" - die Integration unserer muslimischen Mitb\u00fcrger funktioniert ganz wunderbar.\nhttp:\/\/www.focus.de\/politik\/deutschland\/von-den-eltern-indoktriniert-lehrer-berichtet-ueber-islamistische-radikalisierung-von-schuelern-in-der-familie_id_7746243.html\n","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":23,"like_count":23,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.focus.de\/politik\/deutschland\/von-den-eltern-indoktriniert-lehrer-berichtet-ueber-islamistische-radikalisierung-von-schuelern-in-der-familie_id_7746243.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/9e18bf2a044c2e24455a0827e0293f0b5de91430\/687474703a2f2f70352e666f6375732e64652f696d672f666f746f732f63726f70373531373539372f353337323731353331372d77313230302d683632372d6f2d7137352d70352f6b6f7066747563682e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">\u201eDu Nazi\": Lehrer schildert, wie radikale Muslime ihre Kinder indoktri...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Terrormilizen wie der Islamische Staat rekrutieren auch in Deutschland junge Menschen f\u00fcr den Dschihad. Das ist bekannt. F\u00fcr viele Jugendliche ist es...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/9e18bf2a044c2e24455a0827e0293f0b5de91430\/687474703a2f2f70352e666f6375732e64652f696d672f666f746f732f63726f70373531373539372f353337323731353331372d77313230302d683632372d6f2d7137352d70352f6b6f7066747563682e6a7067\/","title":"\u201eDu Nazi\": Lehrer schildert, wie radikale Muslime ihre Kinder indoktri...","description":"Terrormilizen wie der Islamische Staat rekrutieren auch in Deutschland junge Menschen f\u00fcr den Dschihad. Das ist bekannt. F\u00fcr viele Jugendliche ist es...","url":"http:\/\/www.focus.de\/politik\/deutschland\/von-den-eltern-indoktriniert-lehrer-berichtet-ueber-islamistische-radikalisierung-von-schuelern-in-der-familie_id_7746243.html","source":"www.focus.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":null,"nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"10025403-13627712","published_at":"2017-10-21T18:44:48+00:00","type":"repost","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13627712,"created_at":"2017-10-21T17:52:20+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"#Heidelberg: Zwei Syrer erpressen ihre Fl\u00fcchtlingshelferin mit Nacktbildern und penetrieren sie gegen ihren Willen mit den Fingern - werden zu Bew\u00e4hrungs- und Geldstrafe sowie Sozialstunden verurteilt\nhttps:\/\/kek.gg\/u\/JH35","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":22,"like_count":22,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/kek.gg\/u\/JH35\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/9d777d34d76a1562f6dec7ec8659a957ff42f043\/68747470733a2f2f7777772e726e7a2e64652f636d735f6d656469612f6d6f64756c655f696d672f3337342f3138373338365f315f61727469636c656f70656e67726170685f313439323843303034333046374344412e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Erpressung mit Sex-Fotos: Die Angeklagten bekommen Bew\u00e4hrung<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Zwei Syrer hatten eine Fl\u00fcchtlingshelferin versucht zu erpressen<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/9d777d34d76a1562f6dec7ec8659a957ff42f043\/68747470733a2f2f7777772e726e7a2e64652f636d735f6d656469612f6d6f64756c655f696d672f3337342f3138373338365f315f61727469636c656f70656e67726170685f313439323843303034333046374344412e6a7067\/","title":"Erpressung mit Sex-Fotos: Die Angeklagten bekommen Bew\u00e4hrung","description":"Zwei Syrer hatten eine Fl\u00fcchtlingshelferin versucht zu erpressen","url":"https:\/\/kek.gg\/u\/JH35","source":"kek.gg"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":181947,"name":"Einzelfallinfos","username":"Einzelfallinfos","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/593108dc9531d.jpg","verified":false,"is_donor":false,"is_pro":true,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13629191","published_at":"2017-10-21T18:39:21+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13629191,"created_at":"2017-10-21T18:39:21+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Wenn es keine Verletzten gibt, war es auch kein Anschlag, meinen die Genies von der Polizei. #Mannheim\nhttps:\/\/www.morgenweb.de\/mannheimer-morgen_artikel,-mannheim-explosion-an-kirchturm-staatsschutz-ermittelt-_arid,1133026.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":19,"like_count":19,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":null,"iframe":null},"attachment":{"type":"media","value":[{"id":"d4fd07e3-c815-435a-943b-13ae955bb3d8","url_thumbnail":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59eb94431279e.jpeg","url_full":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59eb944312800.jpeg","width":1309,"height":308}]},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13628614","published_at":"2017-10-21T18:19:47+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13628614,"created_at":"2017-10-21T18:19:47+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"\u00dcberraschung: Anschlag auf Kirche in #Mannheim war kein \"Dumme-Jungen-Streich\".\nhttps:\/\/www.mannheim24.de\/mannheim\/mannheim-kaefertal-neue-details-brandstiftung-kirchturm-hildegard-8787390.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":24,"like_count":24,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/www.mannheim24.de\/mannheim\/mannheim-kaefertal-neue-details-brandstiftung-kirchturm-hildegard-8787390.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/2149c9796b49344227a769614ed150b6f9e052df\/68747470733a2f2f7777772e6d616e6e6865696d32342e64652f62696c6465722f323031372f31302f31392f383738373339302f3231353037303239342d696d675f323933382d6b6f7069652d45684c374e7247476965662e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Knall am Kirchturm: \u201eMehr als ein Dumme-Jungen-Streich\"<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">St. Hildegard-Kirche Mannheim-K\u00e4fertal - Nach dem lauten Knall am Kirchturm St. Hildegard kommen langsam neue Details ans Licht. Wie die Brandstifter...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/2149c9796b49344227a769614ed150b6f9e052df\/68747470733a2f2f7777772e6d616e6e6865696d32342e64652f62696c6465722f323031372f31302f31392f383738373339302f3231353037303239342d696d675f323933382d6b6f7069652d45684c374e7247476965662e6a7067\/","title":"Knall am Kirchturm: \u201eMehr als ein Dumme-Jungen-Streich\"","description":"St. Hildegard-Kirche Mannheim-K\u00e4fertal - Nach dem lauten Knall am Kirchturm St. Hildegard kommen langsam neue Details ans Licht. Wie die Brandstifter...","url":"https:\/\/www.mannheim24.de\/mannheim\/mannheim-kaefertal-neue-details-brandstiftung-kirchturm-hildegard-8787390.html","source":"www.mannheim24.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":null,"nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13625623","published_at":"2017-10-21T16:45:56+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13625623,"created_at":"2017-10-21T16:45:56+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"\"Counterspeech-Trainer_innen\" - das klingt total spannend. Wo kann man sich anmelden?\nhttps:\/\/twitter.com\/AmadeuAntonio\/status\/921433275821953024","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":15,"like_count":15,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/twitter.com\/AmadeuAntonio\/status\/921433275821953024\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/2072456e30decf1cba92e3ed138b36fc3f693500\/68747470733a2f2f7062732e7477696d672e636f6d2f6d656469612f444d6d5770646e576b4141566f4f342e6a70673a6c61726765\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Amadeu Antonio St. on Twitter<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Wir bilden dieses Wochenende 40 neue ehrenamtliche Counterspeech-Trainer_innen aus ganz Deutschland aus! #ermutigen<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/2072456e30decf1cba92e3ed138b36fc3f693500\/68747470733a2f2f7062732e7477696d672e636f6d2f6d656469612f444d6d5770646e576b4141566f4f342e6a70673a6c61726765\/","title":"Amadeu Antonio St. on Twitter","description":"Wir bilden dieses Wochenende 40 neue ehrenamtliche Counterspeech-Trainer_innen aus ganz Deutschland aus! #ermutigen","url":"https:\/\/twitter.com\/AmadeuAntonio\/status\/921433275821953024","source":"twitter.com"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13625568","published_at":"2017-10-21T16:44:19+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13625568,"created_at":"2017-10-21T16:44:19+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Der #Islamofaschismus muss endlich entschlossen bek\u00e4mpft werden.\nhttps:\/\/twitter.com\/IQ_Stimulator\/status\/921326108741722112","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":15,"like_count":15,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/twitter.com\/IQ_Stimulator\/status\/921326108741722112\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/458532aede54ff77a7e4798e0c8dcb25dba0ba16\/68747470733a2f2f7062732e7477696d672e636f6d2f6d656469612f444d6b314e4f6f586341415f7553312e6a70673a6c61726765\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">IQ_Stimulator on Twitter<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Islamische Frauen sehen sich selbst als S\u00fc\u00dfigkeiten, die man einpacken sollte...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/458532aede54ff77a7e4798e0c8dcb25dba0ba16\/68747470733a2f2f7062732e7477696d672e636f6d2f6d656469612f444d6b314e4f6f586341415f7553312e6a70673a6c61726765\/","title":"IQ_Stimulator on Twitter","description":"Islamische Frauen sehen sich selbst als S\u00fc\u00dfigkeiten, die man einpacken sollte...","url":"https:\/\/twitter.com\/IQ_Stimulator\/status\/921326108741722112","source":"twitter.com"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13625268","published_at":"2017-10-21T16:35:20+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13625268,"created_at":"2017-10-21T16:35:20+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Mehr zum Thema in \"Das Migrationsproblem: \u00dcber die Unvereinbarkeit von Sozialstaat und Masseneinwanderung\" von #Sieferle.\nhttp:\/\/amzn.to\/2guySbh","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":14,"like_count":14,"dislike_count":0,"is_quote":true,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/amzn.to\/2guySbh\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/6b953fec88d27e937f77c0bade892fbf9cbc77e4\/68747470733a2f2f696d616765732d65752e73736c2d696d616765732d616d617a6f6e2e636f6d2f696d616765732f492f343152584934453878694c2e5f53523630302532633331355f504957686974655374726970253263426f74746f6d4c6566742532633025326333355f5049416d7a6e5072696d65253263426f74746f6d4c656674253263302532632d355f504953746172526174696e6746495645253263426f74746f6d4c6566742532633336302532632d365f53523630302532633331355f5a41283130362532305265766965777329253263343435253263323836253263343030253263343030253263617269616c2532633132253263342532633025326330253263355f53434c5a5a5a5a5a5a5a5f2e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Das Migrationsproblem: \u00dcber die Unvereinbarkeit von Sozialstaat und Ma...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Rolf Peter Sieferle - Das Migrationsproblem: \u00dcber die Unvereinbarkeit von Sozialstaat und jetzt kaufen. 106 Kundrezensionen und 4.9 Sterne. Politikwis...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/6b953fec88d27e937f77c0bade892fbf9cbc77e4\/68747470733a2f2f696d616765732d65752e73736c2d696d616765732d616d617a6f6e2e636f6d2f696d616765732f492f343152584934453878694c2e5f53523630302532633331355f504957686974655374726970253263426f74746f6d4c6566742532633025326333355f5049416d7a6e5072696d65253263426f74746f6d4c656674253263302532632d355f504953746172526174696e6746495645253263426f74746f6d4c6566742532633336302532632d365f53523630302532633331355f5a41283130362532305265766965777329253263343435253263323836253263343030253263343030253263617269616c2532633132253263342532633025326330253263355f53434c5a5a5a5a5a5a5a5f2e6a7067\/","title":"Das Migrationsproblem: \u00dcber die Unvereinbarkeit von Sozialstaat und Ma...","description":"Rolf Peter Sieferle - Das Migrationsproblem: \u00dcber die Unvereinbarkeit von Sozialstaat und jetzt kaufen. 106 Kundrezensionen und 4.9 Sterne. Politikwis...","url":"http:\/\/amzn.to\/2guySbh","source":"amzn.to"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"parent":{"id":13624451,"created_at":"2017-10-21T16:08:54+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Man kann einen Sozialstaat haben oder offene Grenzen f\u00fcr Migranten, aber nicht beides zusammen.\nhttps:\/\/www.tichyseinblick.de\/feuilleton\/buecher\/europa-zerfaellt\/","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":17,"like_count":17,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/www.tichyseinblick.de\/feuilleton\/buecher\/europa-zerfaellt\/\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/ecb90edeab498f83d849478f221142d1e8678b98\/68747470733a2f2f7777772e74696368797365696e626c69636b2e64652f77702d636f6e74656e742f75706c6f6164732f323031372f31302f4765747479496d616765732d3835383239393838362e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Europa zerf\u00e4llt<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Der 2016 verstorbene Historiker Peter Rolf Sieferle hat in seinem Buch \u201eDas Migrationsproblem\" die Fl\u00fcchtlingskrise aus Sicht des Wissenschaftlers ana...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/ecb90edeab498f83d849478f221142d1e8678b98\/68747470733a2f2f7777772e74696368797365696e626c69636b2e64652f77702d636f6e74656e742f75706c6f6164732f323031372f31302f4765747479496d616765732d3835383239393838362e6a7067\/","title":"Europa zerf\u00e4llt","description":"Der 2016 verstorbene Historiker Peter Rolf Sieferle hat in seinem Buch \u201eDas Migrationsproblem\" die Fl\u00fcchtlingskrise aus Sicht des Wissenschaftlers ana...","url":"https:\/\/www.tichyseinblick.de\/feuilleton\/buecher\/europa-zerfaellt\/","source":"www.tichyseinblick.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13625197","published_at":"2017-10-21T16:33:15+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13625197,"created_at":"2017-10-21T16:33:15+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Merkels Pl\u00e4ne sind gef\u00e4hrlicher Schwachsinn, die Altkommunistin mit den mentalen Problemchen muss gestoppt werden.\nhttp:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/fluechtlingskrise-afrika-offensive-experte-zerpflueckt-merkels-grossen-afrika-plan_id_7745501.html","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":20,"like_count":20,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"http:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/fluechtlingskrise-afrika-offensive-experte-zerpflueckt-merkels-grossen-afrika-plan_id_7745501.html\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/78e43469a460ce1a571bc2cfb603d239b74756a3\/687474703a2f2f70352e666f6375732e64652f696d672f666f746f732f63726f70373734353530302f373231323731393736312d77313230302d683632372d6f2d7137352d70352f3539653964386636363062323363306638656431633236642d353638783332302d312d6f63742d32302d323031372d31362d30312d32382d706f737465722e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">\u201eDas ist eine Milchm\u00e4dchen-Rechnung\": Experte zerpfl\u00fcckt Merkels gro\u00dfe...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Ein Afrika-Experte h\u00e4lt diesen Plan aber zum Scheitern verdammt. Der Autor Hans Christoph Buch sprach in der \u201eWelt\" von einer \u201eMilchm\u00e4dchenrechnung\",...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/78e43469a460ce1a571bc2cfb603d239b74756a3\/687474703a2f2f70352e666f6375732e64652f696d672f666f746f732f63726f70373734353530302f373231323731393736312d77313230302d683632372d6f2d7137352d70352f3539653964386636363062323363306638656431633236642d353638783332302d312d6f63742d32302d323031372d31362d30312d32382d706f737465722e6a7067\/","title":"\u201eDas ist eine Milchm\u00e4dchen-Rechnung\": Experte zerpfl\u00fcckt Merkels gro\u00dfe...","description":"Ein Afrika-Experte h\u00e4lt diesen Plan aber zum Scheitern verdammt. Der Autor Hans Christoph Buch sprach in der \u201eWelt\" von einer \u201eMilchm\u00e4dchenrechnung\",...","url":"http:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/fluechtlingskrise-afrika-offensive-experte-zerpflueckt-merkels-grossen-afrika-plan_id_7745501.html","source":"www.focus.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13625161","published_at":"2017-10-21T16:32:20+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13625161,"created_at":"2017-10-21T16:32:20+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Komisch, die Headline \"Tatverd\u00e4chtiger ist 33-j\u00e4hriger Syrer\" oder \"Tatverd\u00e4chtiger ist 33-j\u00e4hriger Afghane\" habe ich auf SPIEGELONLINE noch nie gesehen, obwohl Syrer und Afghanen relativ gesehen zigmal h\u00e4ufiger messern als Deutsche.\nhttps:\/\/kek.gg\/u\/jQtX","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":49,"like_count":49,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/kek.gg\/u\/jQtX\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/85ddcf5231c02225968725fcc5056622d6b63682\/687474703a2f2f63646e332e7370696567656c2e64652f696d616765732f696d6167652d313230343131322d67616c6c65727956392d6b7865722d313230343131322e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Messerattacke in M\u00fcnchen: Tatverd\u00e4chtiger ist 33-j\u00e4hriger Deutscher -...<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Der in M\u00fcnchen Festgenommene bleibt dringend tatverd\u00e4chtig. Am Morgen hatte ein Mann mehrere Passanten wahllos angegriffen und verletzt. F\u00fcr die Anwoh...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"media","value":[{"id":"78e8717a-289f-4ca6-9405-0cca248eaeae","url_thumbnail":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59eb76883f4d9.jpeg","url_full":"https:\/\/gabfiles.blob.core.windows.net\/image\/59eb76883f514.jpeg","width":883,"height":137}]},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}},{"id":"13624451","published_at":"2017-10-21T16:08:54+00:00","type":"post","actuser":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"post":{"id":13624451,"created_at":"2017-10-21T16:08:54+00:00","revised_at":null,"edited":false,"body":"Man kann einen Sozialstaat haben oder offene Grenzen f\u00fcr Migranten, aber nicht beides zusammen.\nhttps:\/\/www.tichyseinblick.de\/feuilleton\/buecher\/europa-zerfaellt\/","only_emoji":false,"liked":false,"disliked":false,"bookmarked":false,"repost":false,"reported":false,"score":17,"like_count":17,"dislike_count":0,"is_quote":false,"is_reply":false,"is_replies_disabled":false,"embed":{"html":"<a href=\"https:\/\/www.tichyseinblick.de\/feuilleton\/buecher\/europa-zerfaellt\/\" target=\"_blank\" class=\"post__embed__body\"><div class=\"post__embed__body__image\" style=\"background-image: url('https:\/\/ipr2.gab.ai\/ecb90edeab498f83d849478f221142d1e8678b98\/68747470733a2f2f7777772e74696368797365696e626c69636b2e64652f77702d636f6e74656e742f75706c6f6164732f323031372f31302f4765747479496d616765732d3835383239393838362e6a7067\/')\"><\/div><div class=\"post__embed__body__content\"><div class=\"post__embed__body__title\">Europa zerf\u00e4llt<\/div><div class=\"post__embed__body__description\">Der 2016 verstorbene Historiker Peter Rolf Sieferle hat in seinem Buch \u201eDas Migrationsproblem\" die Fl\u00fcchtlingskrise aus Sicht des Wissenschaftlers ana...<\/div><\/div><\/a>","iframe":false},"attachment":{"type":"url","value":{"image":"https:\/\/ipr2.gab.ai\/ecb90edeab498f83d849478f221142d1e8678b98\/68747470733a2f2f7777772e74696368797365696e626c69636b2e64652f77702d636f6e74656e742f75706c6f6164732f323031372f31302f4765747479496d616765732d3835383239393838362e6a7067\/","title":"Europa zerf\u00e4llt","description":"Der 2016 verstorbene Historiker Peter Rolf Sieferle hat in seinem Buch \u201eDas Migrationsproblem\" die Fl\u00fcchtlingskrise aus Sicht des Wissenschaftlers ana...","url":"https:\/\/www.tichyseinblick.de\/feuilleton\/buecher\/europa-zerfaellt\/","source":"www.tichyseinblick.de"}},"category":10,"category_details":{"title":"AMA","slug":"ama","value":10,"emoji":"\u2753"},"language":"de","nsfw":false,"user":{"id":130924,"name":"Kolja Bonke","username":"KoljaBonke","picture_url":"https:\/\/files.gab.ai\/user\/587273cd56d06.jpg","verified":true,"is_donor":false,"is_pro":false,"is_private":false},"topic":{"id":"ef42509b-f3ab-4c1c-ba97-debb43d4f704","created_at":"2017-08-23T11:53:36+00:00","is_featured":true,"title":"Deutsch ","category":10},"replies":{"data":[]}}}],"no-more":false}
}